[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (741)

派me

又搶唔到

999

咁快 係咪正皮？

汁死雞

負皮左反省下

按錯正評

搶又搶唔到，抽又抽唔中，針了

和未

頭3場都細

半主呀

85了

Mola mola

11點場2隊去死

12點有無水

和未呀

已屌11點全細，希望有得cashed

捨得0-2未

你抽中唔要

紅星上啊

專心lm好過

同路

今晚仲信唔信挪超波好？

艾迪殊我屌你老母

冇

以為咁做好型，後悔了

笑4

讓俾你又唔要，又話代領，好難捉摸呀

唔入就對面入

9up下咋 唔通真係搶錢咩

小球了

收到風樓豬話入谷

毛毛我先睡了

傻G

協助弱勢婦孺

100%收息波 國民托普斯

有冇巴打12點白蘭恩同路

want g

want g too

要入留tg

主廢到喊

如果真係自己抽中會開心d

好想信多次挪威波

垃圾唔加

咩谷黎的

兩隊0-1到完場 弱智

和呀和呀

鳩up谷

11點場真係垃圾到 主隊攻足半場 係咁刷角 就係死都唔肯射

會唔會有cd Rom add

傻左？鍾仔

+我+我

直屌半客

買半和買到1點 dllm

導屎請你要中可以繼續派

信多次aik 之後就可以準備blacklist

假波

有星大機會正手 睇路

12m

92分鐘12m
有鳩用

主12m

妓仔rip

唔係識既咩

咁渣，應該無人add佢

1:1

和左

1-1

真係抵撚死
入左就唔撚攻
抵呀

中咁多

11

下盤比個5

唔識

吹雞快快快快快快快

比d信心白蘭恩

瑞典嚟

搵唔到自己that link

5555555

屌見係咁鳩up

同路
買左白蘭恩 aik 法林明高

今晚笑料

睇左反手神器,ALLIN AIK

On9?比名咪得

咁醒嘅你

又點撚樣呀 屌你老母死假波

屌你老母紅星 90分鐘都守唔到

多謝普巴100

真係俾返球12m主隊

諾高平入波呀

係咪ON撚9嫁 用手打個波?

場場角大都唔撚開角比人買

不過北歐波都係閪架喇

佢渣，唔洗多謝

下盤臨尾汁半格

9up everyday

重注左

預左輸硬 點知比多一半我

睇唔明紅星 加時都可以失

點解你仲未訓

唔洗輸已經好開心了

政府同狗會私相授受
有咩計

講緊咩

屌你老尾假撚到仆街 禁區用個手打排球

白蘭恩點睇

lm

之前滾水話入谷？

幾點牙大佬

擲公字大計奇蹟繼續

dllm 12m派少咗個

十二點買咩

艾迪殊贏盤派我100 頭一
你中左了

我第一個留名支持的

有咩 咩谷

Lm

場場垃圾附加賽都補時12M...點撚玩呀

紅星場波好撚假
個後衛無啦啦揾隻手打個波
對方完全無威脅

明明個龍出緊黎接 佢用隻手拍個波

我都want g wor

附加賽連場假波

你肥左好撚多

收左錢要做野

打假都要同你解釋

入谷係咪會俾普巴鬧

有冇人賣料

白蘭恩2.09

係，我都會鬧

8x1 中左頭關細波

我
1蚊朋友價

有無上盤朋友

諗? 諗系呀! 一人一個12m

又要lm了

me 一個月$500
保證每日2-3場料 + 1場重心100%收息料

鐘仔癲架 唔好入 日日咬人

屌爆Brann

白蘭恩

留了

你今日張推波圖掂我聽日同你買

發圍起機了

白蘭特了

咁不了

lm待binc

頭2關已經中左

痴線，我叫跑馬仔

牛屎佬賭博日記(投注人士須年滿十八歲，切勿沉迷賭博):underage::
牛屎當枕頭:
牛屎佬和海馬面對面交談後，覺得依位後生仔有悔意，所以牛屎佬我給年輕人一個改過的機會
本人手上海馬相關資料從今以後不會公開
[Photo]
海馬已親口承認大胃有份收錢，所以大家唔好助長賣料狗
((((集體退出大胃心水頻道))))

Wow

滾水要耶蘇-1

笑死，依家先走上黎抽

講真係咩谷，want g

冇人退個普通谷

清水健是咪av男優

有我
成日鳩up

白蘭恩入未

信你了，即係邊隊

路xx路

笑4我 妓仔sor

原來仲有一場挪威波

白蘭恩2.5b

。。。

can join？

不了

嬲what
你地都唔上水

普巴下場買咩?

導屎係咪幫我地買白恩-1

1中4,4變12

慶祝牛屎佬 今晚不賭了

係

勁

好快上市

轉了耶路撒冷

買左+1 睇下邊個對

咁快

未買

人妻快買對面加持下先，10蚊都好

阿門

見咁多人要白蘭恩又大船

都話得返6毫子

渣

聖城耶路撒冷有大佬照住，唔會差得去邊

派me？

平反64

主啊

Brann

今日整左個馬會賠率變動表 有冇波想問
由九點開始每五分鐘記錄一次

有讓球 讓球主客和 主客和 同埋 總入球 賠率

同志到天安門了嗎

Wa diu 發達大計😱
一路推一路搵人妻買對家

一陣即場有無角買

推多次

國民托普斯主勝

有坦克走先

有

大哥很專業

Rojo_bb好球

我知道了

自己錢要睇緊啲 窮撚

不用了 客勝就ok

你地咁樣欺負一個流質女子好嗎？

邦比半細
今晚靠推波圖發圍

唔小心要白難恩

哈

不了,會半大

起碼我沒有

要買了

成日呃人有賭球谷

？

有冇固體

弱質女流 = 流質女子，我諗🤔

今晚要晒挪威波

6563 過關 半場入球大細
2X1 過關 半場入球大細
2X1 星期四 5 邦比 (主) 對 VPS華沙 (客)
大 [1.5 球] @ 2.19
星期四 12 特倫辛 (主) 對 賓尼耶赫達 (客)
大 [1.5 球] @ 2.45 $200

post 多次
重心邦比

會否溶？

端曲波呢??

要問番出處嗰個

處

有隊對加拉塔沙雷

王f2

人妻請出嚟解釋下咩叫流質女子

好多痴漢，撤退！！！

小妹刀系處啫 膠流下

邊度！

開個谷，淨鳩up
有無人join

馬會唔開角既場次都好大角下

雷克1-0

白蘭恩 奧斯達辛斯 半細

小注屌球
半大必勝

垃圾到=.=

Gun

mmmhhhjj13467
想入谷tg我打句屌你老母
就可以入

牛屎佬厲害厲害

在這裡9up不好嗎

打左

講笑唔好打

咁睇好邦比

氣勢

9

屌你老母

入去打

LM

1230 半大 大船

俾人問候咗幾多次

但推波圖

可唔可以再po多次，頭先miss咗

唔知

唔想再PO,唔JER啦

流質女子都冇話，po啦

弱呀 typo

邦比半1.5b好嗎？

唔好要打屌你老母
手足嬲了

雷克1-1
屌真係垃圾買你半大開唔出

你嘅新朵 流質女子

無一場開大 吹撚帳

又針

啲飛郁都唔郁喎

是晚笑料

11頂實

支持

屌你老

今個賽日仲未有一場半大全大

屌屌屌屌屌你屌你
屌屌屌屌你屌你
屌你老母屌你老母

你係fat fat gaygay?

沖完涼白蘭恩仲未入

0030個場會係

今日係半細全細日

1230 1.5B?

笑左出聲 咩黎

Cd rom

咁渣既

我係fatfatgaygay

23分9角

會0入球信我

唔知你笑乜春

買撚咗主勝
特拉維夫入多球啦

27分鐘9c

Fatfatgaygay

邊個來

日了

法蘭小貼士

場場角大
角大送錢

1230角大

你老母獨贏100倍

白字頭

gel 贏硬

我睡了 鍾仔唔好玩太大please

Tg震到碌尻扯哂

白姐姐

Ok

白字頭 gelllllll

邦比屌打

贏硬

邦比入波未?

Brann肯入未

追數時間

2-1

半0全3了

垃圾波

咁樣爆入球細

goallllllll

又買小球

喜愛練心臟

賀年送鳩侯大波ok?

最鍾意大波

白

早唔入遲唔入 而家3:1有乜用

3-1

半0全4

半大開唔出
而家大到barbar聲
唉

9.5b

mmmhhhjm其實係邊個

好彩幫你地避左-1

我老公

半0全4 利害到

都叫2.5/3 1.6幾開到

奧特足球會

@cuppedpaper

入球大細 輸死左

好撚惡

你係個隻g?

Molamola

gel

人妻bb 之後買咩

唔做g得唔得

做狗咯

托普斯

點撚知你

對面

邦比半大呢?

華杜斯了

白蘭恩仲未入？

bobby 1-0

半細日

GOOOAL

咁我老公呢😭😭

艾加仲有冇踢邦比?

快手入多兩球

針左

入球大細輸死了

500>1k>3k>200

兩個月無回家了😭

奧特足球隊

放工訓到現㗎

有大蛇

代表開左即場角個場會

有你

有冇人解讀下

入完波冇角？？？
快刷啦！！！

痴撚線

3.5b 穩如狗

開得角就冇角咖喇
狗會班操盤撚醒過狗屎

半大 大船上呀

唔好入黎

列治普c納平半1.94
但加拉平半1.92

即場再輸 即戎賭1日

屌你老母
短短5分鐘派左200蚊

巧惡,想睇下有冇大蛇水都唔得

半大差粒

你每5分鐘mark一次定有程式？

半3全8可以嗎

快手入多粒救哂三個盤既手足

做乜能 唔講粗口就比人踢左出來

對面有人買咪回囉
睇黎嘥氣，咪又係電腦計出黎為左鄧暈兩邊抽最多水

其實唔係果個凱利指數有用啲咩？

Yes 而家做十日analysis睇下有冇其他野睇

乜黎

認真問 可以睇到d咩？

YES

bobbyyyyyyyyyyy
2-0!!!!!!!!!!!!!!!
大船已cashed

Programme 中間停左十五分鐘因為要debug

睇到假波

9.5 S
初黎報到

邦比正氣波

2;0

可以安心落去買宵夜

侯格 奧特

入多球

唔知 但我見啲人話落飛有信心 回飛又引人買 有啲興趣研究下

睇都唔睇馬會

候格辛特 奧斯達辛斯 半細

真係細角先會半大
正式宣佈今晚正氣王得主係bobby

我以為要人手mon住咁攰

Easy

本身而言，凱利指數並非其公司所計算的，而按照該場賽事所有開出的賠率和勝負平概率通過凱利指數計算公式套算出來的，如果只有一家公司對某場賽事開出賠率，那麼他的勝平負三項凱利指數只有可能等於該公司本場比賽的賠付率。

仲有一場

最好半場比多粒!買左1.5/2

研究完可唔可以分享下？因為我唔理落飛 回飛呢d
我一直以為會轉係因為多人買左 或者有人大注買

Not bad wor 👍🏻👍🏻

呢d野做過了
中段賠率變化有機會係莊家自己做調整 姐係開波一日前左右，比較有參考價值
臨開波賠率變化比較受投注額影響

睇球探都仲好

你做雞啦

凱利指數代表返還率，也就是說，這場比賽出這個結果莊家的盈虧情況。凱利指數越小，代表莊家的收益越大。凱利指數越大，代表莊家的收益越小，當凱利指數大於1的時候，表示莊家虧損。
原文網址：

谷底反彈睇呢注

鐘仔係咪On9???

做乜撚野

邊個
我唔你鐘仔，我係跑馬仔

Too long didn't read

邦比真係正氣

屌4C

即係馬會主客和買哂我會蝕幾錢個抽水率

Lm ok ?

D攻勢傳波真係有版有眼

8.5b -⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️

咁撚叻 貝沙灣見

白蘭特

岩岩屌你又唔撚入

出陣容/有人大注買都有可能

邦比一世球迷 正氣到

希望更衣室後hea踢

G chi

一個莊家抽水愈多 代表佢開盤愈廢

派錢

🤔咁都可以睇嘅 中段變真係唔知點解

應承你

遲啲有谷先加你

會員 屌你老母
你中獎了 請入谷

白爛恩 大波

莊家收到料 自己做調整

做乜撚野 做下研究都唔比？

加番禾ok?

凱利大概啫係話一間公司賠水嘅機率

渣唔加

凱利有時好伏

都係

咁其實佢出完lineup 我再跟返自己心水買都得？
定真係有參考價值？好似早幾日地震同銀河果場咁

做咩話我大哥

你買波唔睇陣？

連c

你都渣

至少馬會唔會有引人買先啦
邊有可能有個人可以越過個程式，走去加加減減個盤。
大庄抽水已經夠，正如賭場都唔會見連開幾細，個可官話下鋪開細賠2.2引你買。

咪話出完再買

回傳變角球 利害

奴隸10.5s

屌呀，派錢都唔要，痴線

啱allin
頭10派

好撚假咁樣回傳刷連c屌你老母垃圾西隊

唉 連屍 傻的嗎

半大完就刷角
正氣到呢

但好多時過1都開唔出就真既

1.邦比13.5角大

我都係咁諗 不過成日聽人講話引人買

入波照刷角

單刀 又變c
回傳又變c
一陣係咪龍門球都刷到c

無開13.5

候格0射 奧斯0射

似好廢同好假多 回傳4 5次咩道理

好似應該係跟細過1買架喎

邦比係人地個禁區踢波
呢d先係波嚟架嗎

我點解會買路梳比洛主勝

開11.5未 想買大屌系

30幾分鐘有9.5b冇買

利申我唔太識

廢就廢架啦
但有咩理由龍門冇壓力可以犯錯

買左幾億曲克城買到佢轉盤

邦比2射2入球？

半7

半7全9吧

10射

隊vps 會幫手刷角 唔會魔咒

有冇人gun
fatfat

係咁借財仔 平手1.97打到平半1.95

me

邦比係咪要咁正氣
自己開半大，自己半場單邊都6c

角大 球大

半7全9見唔少啦
輕鬆

加拉場波 個大回到咁 點賭

次次正氣就買唔到

9.5-11.5 s 頂實ok?

訓先,
6563 過關 半場入球大細
2X1 過關 半場入球大細
2X1 星期四 5 邦比 (主) 對 VPS華沙 (客)
大 [1.5 球] @ 2.19
星期四 12 特倫辛 (主) 對 賓尼耶赫達 (客)
大 [1.5 球] @ 2.45 $200

放多次

特倫辛半大

9.5b 半場有7個都開唔到無野講啦
平時10.5b半場得3,4個下半場叫到死

就係你同人妻都買唔到先咁正氣
主次掉轉了

agger

半7全9經常見

半7魔咒

有齊賠率變化
你唔洗自己mark

驚咪補反個11.5s足水
有機會食2注添

半7真係好邪

普巴有即場水嗎？

訓撚左

8.5b 9.5b 11.5s

候格

rip

即場角大啦

挪威

北歐垃圾波

4.5b

Wa仔，希望你中

可能今晚正氣一次

arm arm 11點以色列果場
27分鐘7角
全場9角

11.5b硬

候格入乜撚野 上半唔好再入

路梳比洛追和未

認真番
1.邦比12.5角大
2.邦比3.5入球細

收皮啦你

半7全9戒丁1星期

8c

真係on撚9

2:0刷角係咪on9

仲唔入角大

加拉塔鯊雷入波未

9.5-12.5s 頂實thx 輸埋戎賭

買錯加拉塔大波 兩隊垃圾點會入到波

追角細喎手足

11.5B

路疏

無辦法 all in 了 9.5-11.5s

9c

9C

屌佢老母

路梳比洛追和一世球迷

白蘭恩頂住

挪威波全部lead緊

好撚sad 訓算

甘撚多屍

支持頂完場救手足

睇埋啦
感覺你睇住就會瘋狂C

請不要消失希望！

之前上住連登會封屍 今日無心情了 輸死了

夜場還是有輸光

路梳係咪咁廢

加油啦 頭先邦比開波之前我戶口得番$0.8而家都有番$90啦

留名等睇洛辛堡半場輕鬆2:0

呢隊垃圾

曲克城轉左讓平半 1.95
平手1.92個時買左小小

今晚有買？

1點9果場4分鐘4c

呢場初盤受平半 轉到依家變讓平半

0145果場5金鐘4C

候格 1：0 HT
奧斯 0：0 HT

爭1關

lm ok?

認真受平半? 我晏就4點買平手盤黎

5c了

外圍

奥特 1：0 HT
過了

10C

lm了

邦比10弓土

me pls

白蘭恩cashed

我

你老婆

50蚊 過5關半細都係得200多D

派我

負數週

13.5b手足點睇

Yes

邦比11角

11C

比多C黎就訓

8.5b 9.5b 11.5s 12.5b

好耐無見過邦比呢d咁正氣球隊

mark低先

半大CASHED
11.5B -1

marked

1.邦比12.5角大
2.邦比3.5入球細
3.邦比13.5角大

今晚 140>230>80>20>50>90
全靠邦比 唔係既聽日就要入錢

mark對家就真唔關主隊事

13.5B 到2倍買400

13.5b

要米迪蘭特 2.5b

want gun

丹麥野

ok gun

12c

20min3c

11.5 B cashed

12C

屌波聲已無意義

-2

有屌c

14.5B大家點睇

14.5呢個中位數入唔入貨好？

no

咁攻法 想入2.5/3

呃錢

都係等13.5好了

想追NG但未派錢得$1

快啦屌2屍

出晒半場賽果仲未派我半細

有13.5了

80分鐘入2.5/3

得1.6 屌

2倍時冇入？

中收曬油咁做乜

GALATASARAY入波未

入左200了

12.5s頂住ok?

13C

1.邦比12.5角大 中
2.邦比3.5入球細
3.邦比13.5角大

不了要13,14

不了 快14屍

咁刷法
小注14.5B執下先

溫摩絲

寧比 aik好無淨係識兩隊

14C

入唔切14.5b

咩料？

1.邦比12.5角大 中
2.邦比3.5入球細
3.邦比13.5角大
4.邦比14.5角細

原來無 岩岩見到365果到寫有C

yes

仲係13c?

求你刷多個c

買左大波 仲係0:0佢老母

沙雷入波未

入多粒好嗎

收＄日

7min1c

唔入俾人入啦 0:0不如唔好踢

下場寧比win點睇

等睇連角

比多屍我啦 等我輸少d啦

終於派左
仲有米迪蘭特2.5b同利斯菲盤 睇聽朝結果

頭先fake完c就好淆了

可以搏下 但我0/+0.5

2點3 半大 掃貨

今晚咁多人

入了

4min1c

角又封，有機會等好耐先派彩

3.25好吸引，小注玩下

頭先個fake c好似計

。。。買唔到
過唔切數

真定假呀？
屌多一個穩啲

屌 on99 9.5-12.5s買哂 到13.5買b又唔出

我中場買左13.5呀

卡住了

0145果場又黎狂刷角唔入波

比多1c呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

-1

屌 叫我點撚樣賭落去

戒

呢個真 咁樣買角

求你比多1c

大佬實係比多屍黎啦屌 你當體諒下我甘慘

加拉個場無人買？

如果曲克城輸波要去ifc了

無14角喎暫時

屌原來0215

牛屎給我一點鼓勵

幫手足開埋

上盤

365係13c

買咩輸咩 屌

補幾耐

cccccccc

00 有無睇？

仲有30分鐘

13.5B 慘死😫

FT 13C

哭了

FT 2-0 13c(Maybe)

Ok 去jump了

一齊

尼干達果場真係on 9
又係半場狂刷角唔入波
屌你話唔係內定真係唔撚信
場場唔開角都咁

1.邦比12.5角大 中
2.邦比3.5入球細 中
3.邦比13.5角大 不中
4.邦比14.5角細 中

我係ifc等緊大家

仆你個街刷咁撚多c都唔比多一個

一場屍 輸700 good 希望馬會好好協助弱勢

你俾我賴下啦！燈

屌人同出水我分得好開
絕不反手呃手足

邊有人補飛好似你咁補 戒啦

700姐 你咁追法都係輸700姐

之前覺得細波 但買左大波

出多場先啦

你等咗好耐下

😫

1.邦比12.5角大 中
2.邦比3.5入球細 中
3.邦比13.5角大 不中
4.邦比14.5角細 中
5.特倫辛2.5入球細

這不是真的

加拉豬

1-0

趕得切派彩既屌2:30半主先

Ok 不賭了

1:0

反CUP啦 斷我過關

過黎ifc

請告訴我狗會有計fake c

me want gun

ok

你買左？

Together ☺️

Coming by bus

corners 12-1

角球總數 13

挪假大勝日

加拉可以cup 快撚啲cup

球賽編號 : 星期四 5 邦比(主) 對 VPS華沙(客)
投注種類 球賽結果
主客和 主隊勝
半場主客和 主隊勝
波膽 2 : 0
半場波膽 2 : 0
半全場 主-主
總入球 2
入球單雙 雙

投注種類 球賽結果
第一隊入球 1 邦比
角球總數 13

下一隊入球 入球隊伍
第1球 1 邦比
第2球 1 邦比
第3球 N 無入球

Together ! Together ! To gether

係我累左你地

ng follow me

1c呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

完了吧 如無意外

12.5 2.xx
13.5 3.30
貪心

2日輸左2k 全部開對家甘制 點解2簡1都甘撚難中

戒賭啦-_-

請出水

10幾分鐘都冇1c

訓得。

候格勁到

12場半主半大 輸左就算了

侯格正氣王 mark了

低撚能又半場9角0入球

狗會D狗係咪咁撚準呀

候格寧願降班都要打好外圍賽

Nba

侯格主場1分鐘入洛狗贏到尾

中再派100 頭十抽

明天要去見工了 希望老麥會請我條廢J

Me

me了

開心的東西要專心記起

Lm 100 for起機

我了

留

屌秒goal 準備 0-1到完場

客咁快入
咁開個半大黎啦

10$半大

老麥巧似係人都請的

屌 買左呢場半大
秒GOAL定律

曲克城好似唔錯定aik好呢

秒goal通常開唔出半大
同半7一樣咁撚邪

1.米迪蘭特 2.5b
2.法林明高 2.5s
3.利斯菲 -0/-0.5
訓

一話lm 全部上水

半大

今日阿記

特倫辛0-1 on9

連我既全日心水 加拉塔沙雷都落後...

You too

夏積果場快nba

原來係你

特倫辛半大已死

話左唔係我

真

難怪 已經取消關注了

要搶1001轉個運了

你同人妻熊仔有冇諗住黎個桃園結義?

想搶埋1001先訓

1001

可否冇我份？

3:4派1000

完全唔介意 不過中左最好派我100

奴隸今日開始黎料

唔轉盤就aik對面了

有無邊位大蛇有重心

曲克定aik 揀唔定

睡了 88
平反六四

啲大蛇都要等埋你出水先啦

近排開始赢返喇

俾你跟左重心都變DUM心

曲克會和 aik會豬

句句都恥笑

Aik串曲克 點睇

咁和其他

好衰

識買了

sorry

垃圾開大啦加拉

基士文
師姐嘅托利斯

下體會嘅都係燈神嚟

我把口咁撚賤準備變第四個

馬體會密碼 #shock#

唔求半場反cup 開到個半大比我就夠

求派

中伏了

特倫辛
夏積道克

快開大

買半大 重心

唔好買曲克plz
我成副身家係晒度

唔準你話我托

小試對家

已買半左1k 等收money

信自己 買啦

唔買中左可否派我

買唔切 掛住打機

有冇人救我？

加拉到又豬 唉

曲克城對家不敗

我都係
買唔到AIK-1

你買左咩

屌 記錯3點開波 頂 個天都叫我唔好買

加拉塔沙雷？

Forza atleti

今日阿狗3.5b
邦比13.5b

仲有機會

特倫辛
夏積道克

入波呀臭閪

呀狗500我豬
加拉400
開心啲未？

最慘比我開口中今晚挪假全勝

平時又唔見你中

3:2

唔中都屌

停賭一星期先 一星期後先追數

口講先會中

加拉真係好垃圾 一球都入唔到

抽我plz

夏積道克
特倫辛

唔好啦有賭未為輸
最緊要買完係個post講聲

半大未

Tg

加拉有買 ？

都話乜都唔買 唔好乜都賴我先得架

原來我連名都冇
應該係第11個

230 2場都一粒

爆po前

特別派埋我oj？

想g你想買咩

基士文會唔會黑到派錢都拎唔到

唔g

我代領ok?

冇心水

秒goal仲想半大
諗多左

1009！

唔會放低句唔賭就訓掛

會

基土文！攞錢呀

唔係度重抽

個幸運兒改做1001？

就爆po喇

夏積杜克
特倫辛

入波呀

咁係me了

不了，要抽

meme

呀基

1001轉運

點會1001

好慘 認領啦

你第11個？無拎加你個名抽啦

笑撚佐 基士文

連中2次都轉唔到運

我驚9527衝出嚟

夏積杜克
特倫辛

入佢老母閪

基仔受到垃圾逼死 我都係

呀基快d出黎

禾刀系

好慘

劉曉波rip左，佢應該慶祝緊

扮野洗post

基士文唔會跳撚左掛

1.邦比12.5角大 中
2.邦比3.5入球細 中
3.邦比13.5角大 不中
4.邦比14.5角細 中
5.特倫辛2.5入球細
6.米迪蘭特客隊勝

基士文收錢呀

特倫辛果場妹下妹下做乜鳩！ 入波呀屌

我感覺到aik又要害人

話左秒goal冇好野

基士文！

扮野推po

基士文!

molamola

屌出現了